# Układ Współrzędnych
Prosty układ współrzędnych razem z narzędziem do rysowania różnych podstawowych wykresów funkcji matematycznych, który stworzyłem na potrzeby lekcji.

Kod pozostawia wiele do życzenie, tak samo jak i optymalizacja, ale działa. 8) 

# Licencja
Brak, kompletnie wolny kod. Zezwalam na kopiowanie, usuwanie informacji o oryginalnym autorze, wszystko.

